<resources>
    <string name="app_name">Diabétics Water</string>

    <string name="noti_channel_default">Primary Channel</string>
    <string name="noti_channel_second">Secondary Channel</string>

    <string name="introducao">Eu vou estar aqui para te lembra das 1001 coisas que voce esquece\n, está preparado?\n
    E sim, toda vez que você abrir o App,\n\neu vou estar na barra de notificação te esperando\n\n
        para passar o dedo em mim…</string>
    <string name="app_desenvolvido_para_lembra_nosso_amigo_rafael_de_beber_agua_idealizado_pelo_grupo_ncleiton_e_sports">App Desenvolvido para lembra nosso Amigo Rafael de beber agua, Idealizado pelo Grupo:  Cleiton E-sports</string>
    <string name="core_sawcunha">©Core SawCunha</string>

    <string-array name="titulos_aleatorios">
        <item>Já bebeu Água Hoje?</item>
        <item>Já bebeu Água Hoje?</item>
        <item>Então e a Água?</item>
        <item>Sobre o dia</item>
        <item>Tenho cede e você?</item>
        <item>A cede pode sumir se você?</item>
        <item>Água Água Água</item>
        <item>Não e carnaval…</item>
        <item>Água e água</item>
        <item>So sei que quero Água.</item>
        <item>Água sua linda.</item>
        <item>Água sexy</item>
        <item>Água geladinha</item>
    </string-array>
    <string-array name="mensagem_aleatorias">
        <item>Sabia que beber água faz bem? Então está esperando o que, corno desidratado não e legal.</item>
        <item>Já bebeu água hoje? Aposto que não, então bora beber água?</item>
        <item>O que você está esperando para beber água? Ela não vai vir em você assim não.</item>
        <item>Bora mexer essas pernas e ir atrás de um copo d\'água?</item>
        <item>O dia só vai ser bom, quando você beber um pouco de água!!!</item>
        <item>Está esperando água cair do céu? Bora ir atrás meu fi, seu corpo não vai hidratar sozinho não.</item>
        <item>Sem água você não sobe level. Bora beber? kkkkkkkk</item>
        <item>Sim, tenho várias mensagens falando para você beber água, e ainda não foi?</item>
        <item>Chorar pela morena desidrata, então vamos beber um pouco d\'água</item>
        <item>Minecraft só não hidrata, jogar com uma jarra de água e o ideal. </item>
        <item>A água é a coisa mais barata que existe.</item>
        <item>A água lava todos os males dos mortais.</item>
        <item>A água é a única bebida para um homem sábio.</item>
        <item>Se se tem de beber alguma coisa, que seja a água.</item>
        <item>Já pegou a pessoa que gosta é a Água bebeu?</item>
        <item>Só de jogo o homem não vive, e sim de jogo e água?</item>
        <item>Só mensagens aleatórias falando para você beber um pouco de água.</item>
        <item>Eai, está esperando o que para beber água?</item>
        <item>Quando você estiver com sede, eu estarei-la.</item>
        <item>Um pouco de água te ajuda a fazer a Rank.</item>
        <item>Você pensa que cachaça é água?\nCachaça não é água não\nCachaça vem do alambique\nE água vem do ribeirão.</item>
        <item>Não ta chovendo, mas você pode beber água</item>
        <item>Você e importante para mim, já bebeu água hoje?</item>
        <item>Sim, estou avisando de 30 em 30 min, que você tem que beber água.</item>
        <item>Sou seu rim, e agradeço se você beber um copo d\'água.</item>
        <item>Pode me faltar o amor\n(Disto eu até acho graça) \nSó não quero que me falte\nA danada da Água.\nImaginou outra coisa neh.</item>
        <item>Até o mar tem mais água que seu corpo, bora ganhar do mar?</item>
        <item>Nessa vida não nós podemos faltar a água.</item>
        <item>Ops, são %s, já bebeu água?</item>
        <item>Eu sei o que você mais quer, algo de outro mundo, sim um copo d\'água.</item>
        <item>Sim eu sei que horas são: %s, e faço uma aposta, agora você não bebeu água.</item>
        <item>Olha o meliante sem beber água.</item>
        <item>Olha eu sei que sou uma notificação gostosa, que você ama passar o dedo.\n\n\n
            Mas beber água e muito melhor.</item>
        <item>A cada notificação que vejo, mais sede eu tenho.</item>
        <item>Vamos ajudar o desenvolvedor, e beber um copo d\'água em sua homenagem.</item>
        <item>Melhor parte da vida é?\n\n\n Beber água, para hidratar esse corpo sexy.</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
